著名戀愛KOL紙情：連登仔全部都係女 仲要全部都係冇膽匪類！(2)

請大家喺ig& fb report lovestoryhk

：大作家言之有理
：收皮啦臭雞

向永遠樓主3148593致敬

求整合

原post：

著名戀愛kol紙情： 連登仔真身全部都係女 仲要全部都係無膽匪類！！！

1.心理學疑雲
相信各位巴絲都知道，#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係每個post 都會加#心理學＃

對此，愛情KOL曾經用lifestyle戶口回擊:

Note:
1.本文所指中文系學士學位為樹仁大學所頒授。
2.是次所使用圖片未有塗去其忠實讀者名稱，以保持完整性。

於是，我決定深入究竟，研究下呢間所謂嘅學院係乜？

根據愛情KOL提供嘅資料，我哋就鎖定左呢間九型人格專業學院

由於張證書個紅色logo

同學院依家個藍色logo

出現唔吻合嘅情況，就查詢下先啦

MATCH! 唔好話我屈你喇

咁我哋再睇下佢有咩堂上

Ahhh~~~~ 暫時報咗名嘅得呢啲，有冇保險 有興趣？

作為一個正常人，報名前就一定要睇下個導師嘅資歷如何。

PhD 係邊度黎？各位CDROM自己Google

有冇巴絲可以解答下樹大定呢間野好啲？

由於依家佢並冇lovestoryhk講嘅課程可以報讀，只有:

(i). 目前最接近＄1000一堂嘅course

報名仲可以享受優惠，只係＄890

(ii).

完成後就得加#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅

#心理學 hashtag, 加同款證書附送
大家快啲去報名啦

後記： 大作家上過保險狗銷售堂

2. 恨嫁KOL

究竟人嘅面皮可以有幾厚？成日聽人講港女迫婚，但又應該點定義呢？

好多巴絲都睇過#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情話自己過幾年就結婚，例子有近期嘅:

(i). 結婚髮型襯唔襯我吖論

(ii). 著眼點不同論

(iii). 男朋友想擺酒論

但聰明嘅巴絲都知道，
三年又三年哩個道理

大家一齊睇下2015年，啫係三年前嘅愛情KOL

更表示萬事俱備，只欠萬惡嘅金錢！

三年前已經幻想有自己間屋，三年後就幻想要點裝修

好多巴絲就會: 咁啫係幾時呀？
其實lovestroyhk一早係留過言，
話自己幾年後嫁！

早兩個月亦不忘催婚

我地就同大家睇下由19歲迫婚迫到就23嘅佢係28歲前呃夠錢未啦！

NOTE: 所有歲數由其1995年尾出生日計算。
愛情kol細細個已經諗定架喇

3. 買fans bu By 考牌官死老母巴打

事源岩先睇到Follow左個好耐page
幾日前先70k follower
今日睇返 無啦啦升到80k follower
佢之前有次都係 先得個40k 無啦啦升到70k
我以為佢做得真係咁勁啦
原來問d fd先講係買follower買返黎
d fd話買follower嘅ig特徵就係會一晚之間
fans人數爆增 同埋d follower好多都係海外假ig
或者大陸假ig
買follower都算 仲要po story話自己上咩咩榜
比我睇到都算你唔好彩啦
買follower都可以拎黎打飛機
自己d柒事就唔好咁張揚啦
自己係到周圍同人唱你買follower咩
本身都無諗住唱鳩你
不過我最撚憎d扮撚曬嘢呃鳩fans嘅人

個榜上寫佢95.93k follower
實際上依家得80k
係唔係佢嘅賣家未follow得切

4. 搶人男朋友

By 栗仔熊巴打

大學同學
佢同佢男朋友都唔撚係好人
女主角搶人男朋友，嗰陣個男仔未分手，佢地已經咀左，日日走上人個hall，鎖埋門唔知做啲咩
個男仔根本係女就溝，係女就flirt，係個女主角先當佢係寶，on99咁

5. 樹仁係全華語區首屈一指

推

6. 我喺報導係愛情KOL, 不過俾人屌就唔會認！

係白紙黑字，不過係唔認㗎！

其實紙情算唔算靚

我覺得中上

8. 鼻屎，不了

大家追左咁耐，都知道恨嫁界KOL lovestoryhk紙情係個視野狹窄、以己度人、冇料扮四條嘅人。但佢又鐘意扮到好有歷練，好有人生經驗咁去指導妹妹仔。咁我地今日就睇下佢點慶祝嗰位未同ex分手就同愛情KOL搞呢搞路嘅男朋友生日。

作為一個強調自己唔港女嘅女子，佢去旅行都唔介意坐Hk Express

慶祝都去食800蚊兩位的餐廳

強調係一生中最貴！

同埋強調自己出生草根，無腦MK妹 (partially true. mk妹從不以學歷打飛機，不強調自己有乜乜中文系學士學位)

仲教訓釣金龜的女子，以見到有錢人會自卑為由，突顯自己遺世獨立嘅風骨

仲恥笑甘比

屌大作家根本唔明，佢咁嘅學歷、文化修養同思維先係最核突嘅地方。 等我教下你，見到有錢人不必妄自菲薄，應該從佢地身上學習黎提升自己嘅修養。當然樹仁嘅second low 係要進修一下先。 連menu都睇唔明真係 我從來唔反對同有錢人交朋友。人地睇得起你，你必有過人之處。唔係話要拎乜好處，而係從相處間真係可以見下世面，認識更多嘢。 又要覺得自己可以努力向上做個"有錢人"(見圖)，又成日拿住自己洗咗幾多錢黎打飛機，期望有中一二三學生般嘅人講"wow好有米吖好勁!!!我都想試呀!!!"黎打飛機 ，真係井底之蛙做笑柄。與其強調同只係睇到自己有樣貌心思身型(#664)哩啲隨年華逝去嘅嘢 ，不如積極考慮脫離祥華邨同唔好生仔哩兩個問題先。窮唔係問題，但個人咁撚井底仲要扮到好有見識係度指點小妹妹，真係柒到不行。

有好多嘢佢根本唔明，例如有啲嘢整出嚟都唔係俾佢買嘅。 唔會想人破費，明。但整出黎又唔係俾你買，從來河水不犯井水，又做乜用隻戒指黎托高自己？ 搵返自己個定位先啦。自己無錢但嫌其他人銅臭，之後用黎突顯自己清高。 大作家你都唔會玩到人地個遊戲，咪各安本份。 不斷踩個人好功利好離地好假然後提高自己真係得佢先做到

但平嘢就要讚左先！

平貴美醜根本好睇個人，自己冇購買力又屌鳩其他買得起人，同自己入唔到hku就話樹仁先好，hku學生係薯頭有咩分別？股寒酸味

貼堂的寶麗淨假牙噴射劑巴打
絲打好波
kol: 我先唔會買山頂囉 我寧願陪我條窮仔住劏房捱世界 我係咪好賢淑呀bb 快d俾sponsor我啦我咁貼地

9. 我唔靚又肥，唔好讚我！

By AU12, Ka & 雁高飛巴打

紙情減肥日記

紙情話你地班人唔準再話我瘦喇！！
我好肥架！！
再話我瘦我嬲豬架

第三張對比圖做乜鳩
對比埋朝早同夜晚吖笨 [/quote] 第四張個post先經典，如果唔睇字淨係睇個幾張"連環圖"都唔知佢搞咩
看圖作文都稱不上

真 #心理學
呢啲叫 compliment fishing
即係明明覺得自己好靚，花咗好多時間打扮，專登喺人面前話自己好柒扮可憐扮自卑，引對方稱讚自己

港女：唉點算呀對腳好肥呀
厹：吓？痴線，你咁都肥，你條腿又白又滑又長，見到都扯扯地
港女：

9. 話人抄文俾人屌到化，笠水扮大方但被揭發

大家可以欣賞下大作家強調自己天生
但非常肯定佢係扮出嚟嘅聲

點解咁講？
大作家曾經講過，佢自己係小學嘅時候冇乜人同佢玩，於是佢就決定要扮得意搵朋友！

大作家話佢俾人抄文
當時事主：

愛情KOL當然係俾人圍屌

其他相關文獻就俾大作家一句話唔想嘈而散失了

不過好彩

By你沒來過沒去過巴打
呢單嘢真係好精彩，衝出嚟話人抄佢，扮曬受害者，又走去人哋個page度留cm扮friendly，背後屌曬鬼，俾人cap曬，仲搵啲八婆fd出嚟狙擊人，你堂堂KOL大作家，一啲風度都冇。

反而人哋啲相係自己影，作家嗰啲全部偷返嚟加白底黑字，又柒過人

詳細整合 by 賣女孩的小火雞

明明係大作家個friend出post屌鳩個page
其實佢個fd點會無啦啦出post
所以大家都知咩事啦
之後又扮曬無辜話係讀者出個post
完全唔關我事架 讀者覺得係抄咋
屌 係人都知出post個條女係妳個fd啦
跟著又要求人地del post
又話大家可以好好合作tim
到左人地肯聲明可以del post啦
又係自己私人fb踩鳩人 扮曬受害者

嘩 真係屌你老母
li頭講完大家其實可以好好合作
個頭就即刻去踩鳩人
條女係咪痴撚左線
之後又係愛情專家個page出post
點知d人全部都係覺得佢錯
仲要係咁del係佢post屌鳩佢嘅cm
睇唔順嘅cm都del曬
最後成個post都del左
個陣mon住d post真係精彩到喊

10. 3000蚊1q

大作家眼紅人地唔俾三十萬佢，笑鳩其他KOL同品牌, 又表示自己3000 1劑抵屌同多真心妹妹仔鐘意

11. 一齊睇下大作家平時寫咩文 by 雁高飛巴打

有冇一篇唔係tvb/連登/淫嘢

12. 愛情KOL暨樹大招瘋作家

我冇吹捧tvb, 你地收聲！抄就梗㗎，吹呀？

13. 我真係唔靚！

By KA巴打

我依家講緊聖誕裝飾好靚啊
你地成班咸濕係咪文盲嚟㗎
係咁睇人谷胸著摟屌裙
比你睇蝕哂喇！
等陣又人咸濕佬咸豬手我點好

14. 我嫁得未？ BY大波長腿妹妹 & 寶麗淨假牙噴射劑 & godrip

樓上絲打話佢催婚 其實我上個post都有post呢張相 話條女恨嫁到無恥到咁樣打出黎 知唔知其實真係好柒

樓上絲打話佢催婚 其實我上個post都有post呢張相 話條女恨嫁到無恥到咁樣打出黎 知唔知其實真係好柒[/quote]
無名指帶曬介指咁喎[/quote]

有冇人記得有次大作家跟左條仔去條仔親戚啲婚禮 打左好耐飛機[/quote]

去婚禮着波鞋真係好打極有限

15. 你問我答 （1）

By ThiagoAlcantara絲打

話說佢n年前有個askfm account

又係啲妹妹上去問啲on9問題

好有自信

followers可以買㗎嘛

黑人問號？？？

而家真係冇？

邊忽似。。。

如果巴絲有興趣可以再搵料

btw 好似有寫tel number

16. 笑金鐘巴打

事但執件都仲係好過你搶返黎個條仔

隨機附贈:

留名！
溫馨提示 大作家自稱唔係kol既kol紙情已po story

17. 你問我答 （2）

大作家話自己唔上高登，咁你比較乜？

咁你檢點啲好嗎

大明星！

What a taste

大作家紙情張芷晴只係拍緊第一次拖[/size=6]
咁都好呃？

恨嫁KOL真係一日要講幾多次結婚？

Funny. Interesting. 10/100.

如果當時俾大作家搶男朋友嘅女事主出嚟講翻幾句就...

18. 我唔會露樣！

我係唔會露面[/red]

BY 3418593
最多我貼多幾張女神美照 唔好再負評我啦

其實我真係冇見過人用snow影相
隻眼都仲係咁細

臭雞

19. 你問我答 （3）

其實我也很討厭自己

有冇人提名大作家紙情做傑青？

屌

有跟隨野雞大學博士讀一日九型人格體驗班同保險狗銷售班

係咪講緊係樹仁宿舍屈蛇

作自己係二手西威啲㗎？

Year 1, 18歲

大作家紙情張芷晴第一次拍拖就出嚟教人㗎啦[/size=6]

未試過其他
冇辦法比較

真係好撚睇唔過眼啲女喺度扮女漢子
真係爽朗唔港女嘅人點會下下提住自己點好點好
連p圖都唔撚會啦

同埋睇一個人有冇朋友真係好反映到佢本身個人嘅質素
啲痴線西成日追擊嘅youtubers身邊都起碼叫有一兩個八婆朋友
唯獨是依個
連八婆朋友都冇
可見真係無人頂得佢順

屌㩒錯左正評

真係唔港女就唔會成日催婚啦
好似驚死條仔唔會娶佢

佢啲中同 大同好多都狗衝出嚟爆料就知佢為人

20. 我賣保險、喪禮花同水晶

條女呃呃埋埋咁多錢仲住到祥華邨？
唔知賣花哩個係咪額外收入

BY 最愛架妹

大家自己睇
啲花紙核突到
大作家真係多才多藝

Lovestoryhk初戀就係樹仁四眼仔，但佢又自稱早已破處，唔通係床單

一雞兩味，又要再重申lovestoryhk以前係保險狗，讀嘅心理學都只不過係保險顧客銷售策略

賣嘢賣得咁寒酸
鑽石係發光嘅鼻屎，水晶因為平就可以買 [/size=5]

你地點可以咁講紙情bb㗎
人地係唔港女嘅大作家
又忙住揾錢寫文
點會同啲凈係識行街shopping嘅港女做friend呀

21. 屌，都話我唔靚！anyway 我係健康性感

愛情kol兼樹仁大作家: 我係健康性感尊重男朋友，你着露閪褲就唔啱

BY 最愛架妹

呢條女真係好煩
成日都有意無意係度露肉 唔知博乜
露都唔緊要但最乞人憎係又要屌啲女衣著暴露唔尊重男友 根本雙重標準
明明係愛情KOL 都唔明點解要po咁多自拍 唔覺意影條波gap 曬條腿嘅相
呢啲行為除咗覺得佢想引狗公 真係唔明點解佢要咁做
然後結婚單嘢又係得啖笑
成日又係有意無意睇婚紗 婚攝 傢俬
睇唔緊要 但每次都要po上網再加埋啲caption
話咩未來奶奶點點點 又咩希望個婚禮點點點 間屋又點點點
感覺好似好想逼條仔快啲娶佢咁

Btw冇諗過原來都咁多人唔鍾意佢 我以為淨係得我覺得佢成日扮哂唔港女好賢淑

巴打教佢點面對自己

想同大家分享個懶人火鍋定自己對脾？
呢個角度真係100分呀！
好好地影住個火鍋咪算囉 影埋腳又做乜鳩

by godrip

含撚

post啲咁嘅相 又想人讚佢

推到佢仆街收撚皮

21. 正麼我？by3148593

正麼？[/quote]幾襯<3[/quote]A_A[/quote]女神都係靠努力先變到宜家咁靚

客觀咁睇, 你哋講到佢咁一文不值都搶到條仔返嚟, 咁女事主應該都幾不濟吓...

佢完美地演繹咗"情場如戰場, 要愛就要搶"

Show馬甲張相扮哂拿起件衫 但明眼人一睇就知佢搵隻手托住對波睇落大啲

狙擊佢！
瘋狂Report佢Ig 同應該要post link去fb 正

好想推到個po再多啲人留意然後發動個大規模狙撃行動收條柒港女皮

好似之前有佢地大同分享過條仔都係好中意周圍flirt 之後大作家自己都有扮曬大方分享條仔俾女溝然後真係約到去睇戲嘅故事

即係姣婆遇著脂粉客...

22. 垃圾content farm fanpiece & 99 超值戀愛手冊！

冇出過書，又點可以叫自己作家
愛情KOL就做到嘢啦
本書剩係賣咁少時間
我都想要，有冇人買左
仲有冇見面會可以去
想睇下華語界數一數二嘅樹大中文系畢業生
兼靚過哂city囡囡嘅才女

by 3148593
佢屌得連登仔岩架 成班禽獸都不如

By 雁高飛巴打

唉，香港人就係冇耐性，人哋文字工作者深耕細作，用心寫咁多有深度嘅文章，你班仆街得嗰幾十字都唔睇，雖知道文字越精煉越好，人哋每一兩日出篇ig文，日日喺公司打幾隻字再瘋狂cap tvb同大波妹圖，好辛苦家嘛，字雖然少，但有好多大道理喺入面，好心大家用心睇曬人啲文先好屌啦

其實如果個男朋友真係鍾意個女朋友嘅話
點會拍緊拖仲應承同其他女仔出街啊
個愛情kol講出嚟唔覺得柒嘅咩
仲要懶自豪咁

要破2000負評然後一齊做9佢ig同fb

大作家要塑造一個體貼大方唔港女嘅形象嘛

啱呀 佢係覺得自己好體貼大方唔會管條仔好賢淑咁 所以先講出黎

佢男朋友撈行呀又

23. 你問我答4

連當年ied 都入唔到，就俾返啲自知之明

所以大作家 mon post囉

中學生係咁得寸進尺㗎啦，慘得過你啲粉絲就係哩班中學雞 最好人係你啦

你邊撚度有前度呀？成間馬錦明都知你冇啦
如果你有，仲要食七次檸檬，咁你都幾濫

唔緊要，我會努力伴隨你

24. 王貽興直線抽擊紙情 by 你老尾on99

大作家點睇
唔好話你冇自稱呀 比人cap低咗喇你

25. 大作家之坎坷路

By 唐詩詠三百巴打
見大家講得咁開心 我又借best friend ac嚟派下花生

[關於佢自稱嘅四大系花]
（呢個係聽佢地嗰屆嘅師兄講）
話說ocamp嗰陣分咗四組，每組喺campfire個陣要揀一男一女出嚟，最後再喺四男四女入面揀一個做camp花，一個做camp草，而佢就係四個女仔之一，不過個camp花好似唔係佢（錯左嘅話搵人糾正返我）
至於四大系花個名呢，我同師兄讀咗四年，連聽都冇聽過 中文系高質女係唔多，但要揀四大嘅話都唔輪到佢掛，到底係邊到嚟嘅自信同面皮（仲要佢ocamp嗰陣係未進化前）

[小道消息]
聞說佢返工冇耐就叫老細加佢人工，同事又唔鍾意佢，返工都係做獨行俠

最後，師兄表示同佢做同學真係覺得好羞恥，成日唔返學又懶係有料，寫啲文垃圾到連佢都一早叫身邊人咪follow

笑撚死

睇幾多次都覺得好撚柒

寫作根底相當紮實

26. 我真係真係真係真係真係真係真係真係真係真係真係唔靚，ON9同就嫁！

BY格劍之女

可以催幾多次

啲恨嫁post真係多不勝數

男朋友家姐都係呢個歲數結

ON9:

大作家以正面態度回應負評

再講多次，我唔蠢！

仲要出版散文集
一定要努力做9到佢ig同fb被ban

教人點樣自信地搶人男友同逼婚

重點係佢寫野寫到咁 睇左都唔明

27. 我係中文好，值得出書！

幫佢宣傳下等佢書展有書出

BY窮撚無資格洗錢
...佢真係以為自己中文好勁㗎

好文共賞：
話連登低質，然後成個post打幾句，其餘全部抄絲打

幾時開始要用男人扯旗黎幫自己打飛機？
完全唔覺得個joke搞笑

寫下你點搶人男朋友仲好啦

經常鳩up解釋呀媽係女人，寬己嚴人 我知男朋友一見到我扯旗好可愛(上圖)！你嗰啲就太膚淺因爲太早乜都講哂出黎!

紙情分享下自已搶人男朋友成為初戀後幾耐先破處好嗎？ 有冇教埋妹妹仔啱啱識人就衝上人哋宿舍呀？ [/size=6][/red]

28. Secret 合輯

29: ＃METOO

真係俾人性騷擾，
就即場屌鳩佢叫人拉佢啦，
你做乜姐打個9字 仲覺得自己嚇到人
上緊圍爐就得㗎啦咩？

做乜唔用公開戶口講啊
Btw位學生品味認真獨特

根據大作家嘅邏輯，咁嗰位中學生算唔算係鍾意佢但係用錯表達方法？四樣中兩樣！有四至五成鐘意#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

其實一早有迷途小羔羊問過，點樣分非禮定係鍾意
上面個中學生應該係暗戀佢，但時機拿捏得唔好

30. 我唔會露樣!!! 不過我要做YOUTUBER

呢個好笑
講話送咩俾條仔 個張相個拼圖係上面係自己自拍 下面先係份禮物
[size=6]我唔會露樣

By Ka巴打

每次見到佢個d for馬來西亞讀者版本
都笑死我

親吻個動詞可以咁用㗎咩大作家

BY十蚊紙

我想寫文咋
順便俾d自拍露gap俾你地睇又要鬧人 我對腳唔靚咩

拍條片都要用美圖
想做YouTuber？問過樓主同痴線西先啦

31.物化女性

女權團體準備攻擊佢物化女性未？
我睇完覺得好不安，
佢間接引導男士間性騷擾呀
等我去通報女權團體先

又自打嘴巴，說好的健康性感呢？

32. 唉，垃圾

34. 失敗的師生戀

當年#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係讀文科嘅a班。

佢不嬲一啲廉恥都冇，所以全班都好清楚佢"鐘意"乜人。 好似圖入面個位大一年嘅哥哥，就係後尾入左hku嘅。 咁佢鐘意嘅通常係有才能，即係喺學校有大post做嗰啲，例如社長之類，仲會送哩樣送嗰樣，好興畫畫俾人。 不過重點喺下面。

佢後尾竟然鐘意左個新黎嘅中史老師。 因為佢太厚面皮成日鳩叫X sir x sir~~~ 又投懷送抱，成日借啲意撓人隻手又剩，落堂放學去纏住人更加係家常便飯。 成班都冇眼睇佢，連個老師都怕撚左#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情。

我講出黎唔係想話唱衰佢定點，不過我覺得佢啲followers 有權知道佢私底下份人係點。 我完全睇唔通佢，點解可以用打不死黎形容自己哩啲毫無廉恥嘅行為。好似上面位樹仁嘅巴打講，個細眼仔要你，睇中你投懷送抱又急住送個處出黎咋。 如果我篇文有幸俾妹妹仔睇到，我想話你地知，女仔有適當的矜持並不可恥，都唔會令你地錯失應有嘅緣分!

35. 柒出日本
真係笑大人個口，百幾二百蚊就豪飲豪食
如果住返晚私人溫泉酒店，紙情張芷晴會否出水不止？

屌你老母，有冇尊重過個風呂，笠埋毛巾落溫泉係乜事？隻臭閪唔好影衰香港ok?

[/quote]

我好想知啲PR呀agency到底會唔會睇呢個post
醒啦仲睇條港女

屌好多錯漏呀對唔住大家
大家請繼續推同report lovestoryhk

辛苦絲
樓上話佢出返story!!

不知廉恥

拉到咁又要靠頭髮陰影
我唔會露樣

有冇呢條女多啲J圖? 對奶唔錯
想屌，幾錢Q?

成日都唔明佢同讀者啲互動對話
好意淫

佢就係知佢班男讀者想睇佢露吓胸露吓腳
成日有意無意post出嚟引人讚佢

條臭閪以為1001咗就可以繼續呃錢，我地更加要狙撃佢

如果大家要多餘ac，可以留下comment

大作家mon得超貼

腐皮王又出嚟每個cm腐皮

支持巴打去佢ig或fb問佢
Lovestoryhk

但佢又鬧人露西 自己都做雞咁講野講到

開個ig加多啲hashtags等多啲人睇到
#lovestoryhk逼婚
#lovestoryhk恨嫁
#lovestoryhk初戀kol
#lovestoryhk搶人男友
#lovestoryhk鼻屎
#lovestoryhk樹仁大作家
#lovestoryhk肉絲白襪仔
#lovestoryhk唔好讚我靚
#lovestoryhk唔會露樣
#lovestoryhk男友似都敏俊

呢啲叫貼地叫麻甩港女
我地識條鐵咩

#lovestoryhk dse中文5都無
#loverstoryhk唔係我窮k買唔起戒指係我唔買

大作家終於po story!!!!
有冇人幫忙配個caption

整合得好有心機 完全感受到大作家嘅為人
like

女事主掂唔掂我就唔知
不過呢好多男人都係咁 偷食出軌個對象都差過正室嘅 好多都係覺得第三者溫柔啲又嗲啲咁
都係個啲理由啦

咁啲第三者想坐正就緊係會扮到好好 好過個正室 想個男人踢走佢 而又真係唔少男人蠢到會俾呢啲假象呃到

"唉我po張咁有feel嘅相仲快啲黎inbox問我係邊度景"

就好似大作家先做第三者後俾佢成功坐正一樣

傻啦 呢張相梗係想引人dm佢問點解咁耐冇出post係咪唔開心啦
跟住就可以扮可憐同人講自己畀連登仔追擊

Sorry絲打你啱！
caption應該係
"我俾曬signal你地班人扮曬委屈咁想全世界都知我唔開心仲唔dm我問？"

九型人格本身都好似係偽科學

收皮啦臭雞

條臭西仲mon緊post 仲續個留言負皮緊 一定㷫過火屎

推到上熱門

條臭西咁多黑歷史 多謝巴打咁有心整合呀 已report！

紙情末日：連登戰役

如果巴打有心做低佢

建議開個tg group傾

連登仔真係好無聊,咁都好追擊一餐
浪費咗我人生五分鐘去睇呢個post

報讀個興趣班就當自己真係識心理學
個個人個情況同背景都唔同，問一兩句解答到就當自己係愛情專家 唔好教壞人啦
另一方面，香港係咪咁多人無腦到要follow 呢啲account ? 定想搵野笑下咋？

我覺得仲好睇過你寫啲垃圾小說

咁撚應佢點駁呀

有冇人cap到大作家條仔上secret幫佢護航啲cm？我記得好撚man好撚有型嘅，天生一對

係咪所有作家都會覺得呢位同行為人冇問題

你啲故夠無聊啦
咁你又浪費你人生唔知幾多分鐘去寫

視佢為偶像添啦
寫寫吓文出吓樣就可以收PR禮物R吓sponsor

繼續推

推呀，唔好比佢停！
聽到佢d大道理都覺得煩

無論個人內涵修養定係對寫文既深度，佢都未夠班

而且佢拋頭露面真係唔知博乜.....影波影腳真係好核突

真係好失望，以前佢都唔係咁賣弄自己

利申識佢

最慘係如果要講
佢隻腳粗撚到仆街...
小腿甲組腳型
ipad硬谷更加不在話下....

有冇人可以將呢個post貼去fb嗰啲多人睇嘅page
好似咩巴打絲打討論區嗰類
等多啲人認識下我地嘅大作家

推到收皮
唔好以為可以淡忘

乞人憎到個個識佢既都走出黎屌佢
聽講大作家岩岩溝到仔果陣周圍snapchat床照比人睇，有冇巴絲知情分享下？

到底幾自卑先會用張證書打飛機
讀個九形人格都叫心理學
有學位最基本都讀post grad dip 一年就輕鬆上master

讀緊三大心理

有無人記得佢未好似宜家咁瘋狂po自拍嗰陣嘅#即po即del

真係好撚嘔心，又要po，又要話自己唔靚，又要po完隔幾個鐘del，咁po嚟做乜撚

我有

記得 巴打咁早起

推撚爆佢

等入

睇人仆街最開心

即po即del
係幾港女同mk先會將自己啲自拍話做限時post

讀得樹仁都
仲要佢好似無讀過書咁 完全無墨水

依家覺得自己好撚靚咩
巴打係大學同學？

連登多小學雞但唔代表起底功力差左ga...
挑人機前諗下自己咩料啦

大作家覺得我地停下了腳步

唔好俾佢停

我相信佢柒野未爆曬

識佢/識佢條仔個d爆爆料

幫推先

幫推幫推！
唔明點解仲會有人follow佢

佢張減肥第二日同第三日嘅圖
第三日企後啲影就當自己真係瘦咗

寒酸公屋女仲未浦頭

佢個啲減肥定露肉

我都等緊

Kol咪淨係負皮洩憤啦 留個言大家交流下

KOL 準備好cap水 大家努力推同report

要去炸佢d page

見到有fd follow佢...好想unfollow埋佢地

我都係
即刻心諗 原來你質素係咁

推呀 有冇人有料爆

臭西大作家真係有恆心，仲喺度逐個留言負皮緊 想同我地鬥有恆心？

一次過睇好震撼...

係一眾連登仔嘅努力而成

擺上ig勁麻煩

最嘔心都唔係咩限時po 而係佢係咁話自己唔靚 引一大班人係下面留言讚佢靚

有無人之前有cap低？

係咪笑足一日？
定唔敢睇落去？

平心而論, 就咁睇佢執過之後個樣其實唔算差, 只不過可能係佢嘅行為令到大家咁討厭

利申: 唔識佢本人, 如果有得屌, 我屌

相由心生
平胸細眼導彈腳 我就唔屌啦

push

大作家又得閒返上嚟俾負皮，好勤力

俾錢我都唔屌

咁撚索我屌到反皮都制

有邊個中學果陣未柒過

所以我係唔肯屌依家嘅佢
屌屌下雙眼皮膠紙都飛出黎 一見到佢ig live 個d cap圖直頭縮縮地

未見過真人, 唔知差幾遠, 但如果貼佢執過嘅相上交友apps, 應該都大把厹hi

所以先造到呢啲質素都敢賣樣同做KOL

可屌不可深交

香港地有西就有市場, 鬼叫鮑魚貴過香腸

有奶便是娘
條女又扮野又港女又認叻但有西就贏

做sp 我ok ga

巴打可以去佢ig/fb問佢幾錢q
或者得

佢應該會好開心

大作家今日即刻一萬八千個story

佢就快好似隔離post Jenn Jenn 咁好控制㗎啦

因為見我地無料爆 想提供

撚狗咁

聽到把死人聲，即刻縮陽入腹

大作家好冇耐性 風聲一小左d就狂出story

Push

好想上返熱門

代表仲未夠report 同進一步行動！

同意
怕即刻不舉 唔似佢條仔 見女有西就扯

我覺得開個唱衰紙晴ACC係基本

推呀

大家都開始鬆懈了

推呀 繼續report

無料爆了？

巴打係咪好憎 好努力屌

佢大學叫牛奶 心諗乜撚鳩名黎
有次係地鐵撞到牛奶姐 牛奶姐以為我望佢 收啦咁樣衰
ps 聽過細眼仔有偷食

偷食details

平時就成日借啲意屌連登,又成鳩日嚟抄post,但一比人狙擊即刻潛足幾日水

你唔係好撚串架咩

佢會形容自己呢啲叫大方唔出聲

佢男朋友都似會偷食 咁易俾人搶到返黎既男人好得去邊

可能就係因為咁大作家先逼婚
又驚自己無人要又驚條人俾人搶

佢質素唔係高都搶走到佢男朋友
只要有過質素好少少既正常女人都搶得走

喺ig勁難排位

支持

好撚中
條仔仲衰過厹

巴打

所以開ig俾群眾壓力

點解咁嘅人都偷食到

仲以為佢會跳樓 枉我睇足幾日蘋果

個飛卜都仲係未開返

個花名佢自己改俾自己
因為中學俾人叫奶媽
Details

感動

因為個腦漏低左喺老母子宮

大作家有食開減肥藥，可能嗰日個人wing 咗

我病左日推少左佢就急不及待上水

Why not both

KOL點敢

我已經unfollow 哂
我潛意識覺得佢地弱智

好打極有限

我係唔會放棄

其實仲有30張相未搬過黎

我搬嘢過黎時都冇預覽，因為我唔敢睇
所以錯咁多

佢條仔都上黎俾

屌，我想搵佢條性玩具片俾大家睇

重口味
但有巴打想睇就不要吝嗇

More

都要多謝班用jj諗嘢嘅冇taste 厹

絲打

只要一google lovestoryhk 見到哩個post, 我都會覺得好開心

啱啱爭啲幻想咗佢呻吟

係時候開新戰線

想攻擊佢呀

我唔會放棄
想整個佢啲sponsor 嘅 list

同埋開分身ig fb

巴打好腳頭，一入黎講完即刻有

有鐵腳

多謝

想想也覺興奮

啲ig story冇caption係咪驚俾連登仔恥笑

係咪想暗示自己又白又滑 改埋個爛鬼食物品

唔敢講野啦人地 講多錯多

其實大作家逼婚成功就好 唔好放生條偷食嘅都敏俊
咁就一世都冇機會搵到條真係好嘅仔

叫牛奶真係好撚on9
比得上美女廚房改咩糖水個啲膠名
但人地派膠 佢認真

係咪開個tg

其實無caption都會被恥笑 太天真了

冇腳睇，唔開心

叫白帶或者念珠菌

又唔敢扮唔開心引起讀者留意
忍左幾日冇得曬命話自己去台灣係咩感受

最後似mmm1122咁

冇波嘅奶媽柒啲定牛奶個名柒啲

谷住谷住咁多日，終於可以曬命

留名

無得po台灣啲自拍話俾人知覺得自己唔靚
諗起就覺得佢慘

佢啲行為真係好柒 柒到冇眼睇
Btw佢男友當初可以因爲媾呀愛情KOL放棄女朋友
遲下都可以因爲第啲女而放棄呀KOL
他朝君體也相同，樹大中文系 唔係唔識嘛？

美圖秀秀over左啦 大作家
你對腳攣左

.

有巴打加入
我地等睇愛情kol仆街

大作家話係等 有手段咁等

好想知大作家去台灣影咗啲咩靚相呀
開心share下啦大作家！
你啲小粉絲等緊你架

一日一推

又冇得話自己肥再係台灣食食食

一日十推

大作家通常擺張相再話條仔影相有進步㗎嘛

應該影左波
所以可能因為咁你到依家都睇唔到

等返香港後風聲冇咁緊肯定洗版台灣

我地都係等緊佢提供更多黎笑

到我洗佢版

自己條仔都睇唔掂
學咩人做愛情KOL呀

P到義肢咁

一忽忽係幾好笑

係大作家先會當啲垃圾係寶㗎啫
質素好少少點會搶哩啲啊

男方真係有偷食
成班fd成日笑9大作家以為自己好幸福
見到佢教人拍拖得啖笑
自己男朋友都睇唔實
其實都幾慘豬

樹仁仔已經係一大敗筆

如果大作家係搶人男朋友嘅話我唔覺佢有幾可憐
佢只係得到應有報應啫 惡有惡報啊kol

弱智真係有樣睇

急不及待好想玩玩了

紙情呢排唔up自拍唔up相
覺得生活無左好多樂趣
無左個恥笑對象

好明顯啦 有時要啲手段呀嘛
仲要二奶坐正後 大大聲聲曬同埋教人點拍拖
份外好笑

好多個鐘未俾負皮喇，係咪好忙呀

可能以為個post就完

我都覺
不過姣婆守唔到寡，好快有

可能睇到個偷食cm，盤緊條仔

如果有多d條仔偷食既野就爽
等爆料
睇佢顏面何存

不過講開又講
條女把聲又牛
無波粗腿又柒
要偷食都唔奇既

佢隻腳真心好粗 點解可以成日拎自己隻對打飛機
甲組腳

愛情KOL: 我冇話自己瘦㗎都話我減緊

仲要蠢，小學雞同收藏鼻屎

重點係影出黎話人讚佢對腳靚
自己無講過嫁 人地讚炸

快d講佢條女偷食詳情啦

Details 呢

Btw大作家去緊旅行就唔好成日禁電話啦

戀愛都有KOL..你估兩性專家咩...

會唔會係大作家都知男朋友有偷食
所以lovestoryhk 個 ig 先將男友個樣打格仔

佢係當自己兩性專家嫁

世事都被你看破了

而家唔係無端白事搞佢
佢想出名咪幫下佢手囉
香港夠無得罪你啦
咁你有搞鳩香港做五毛？

冇事就扮專家
一有事就笠水話恰女仔

拿如果佢一見到你就渣你波一定係想搞野
咦佢條仔一見到佢就扯旗 咁仲邊係真愛

哩啲叫起底呀？佢自己衝出黎柒俾人睇㗎喎
佢自己想用哩度上位咪成全佢

五毛用屎眼睇嘢真係冇錯

啲五毛真係好打極有限

俾其他連登仔貼過個柒樣上黎就喺度同情人 明嘅明嘅

條仔先岩 推

大作家好勤力

巴打有冇睇王貽興直線抽擊佢篇文

係喇五毛狗唔洗咁此地無銀
乖乖地出返去吠去做研究啦 good boy

刷完存在感好走啦 費事貼你個柒樣係度

等左呢日好耐

推一推

絲打又話搬多30張圖 等多d人睇到上返熱門

我係Facebook d贊助見到有佢d post
懷疑佢俾咗錢 代表要更大力report Facebook 同if

讀個垃圾公廁course 就話自己讀過psychology
屌你老母 咁我地依班係med school讀緊咪要收下皮先？ 可唔可以唔好成日hashtag 心理學

真係好撚好笑
佢仲扮到唔想提 只係啲人challenge先逼住講

仲未刷完存在感想喺度平反呀？啲廢中真係笑撚死人 出去搵媽媽呻啦

咁好心就唔好打心理學啦
真係笑撚死人

冇人睇你啲post 呀 出返去吠啦 揀過第二個post 賣廣告啦 撚樣

巴打好準時推post

係次次#心理學都要話自己唔係成日提，係人地想知

好撚攰 未收工

唔洗懷疑，直頭係

佢讀嗰啲唔係公廁course咁簡單 係呃錢course

巴打不如品評下佢哩類人係點諗嘢 做乜成日扮嘢想人認同佢

野雞大學博士嘅保險狗銷售堂

其實我想講個個公廁course講既九型人格
係心理學係無出現過
等我問問人格心理學之父 Gordon Allport 先！

本來以為呢啲course只會呃到啲冇嘢做無知嘅師奶仔 點知

其實佢係咪有人格分裂

吓真嫁？
利申 唔識心理學 咁即係佢自己讀個濕尻野就以為自己讀左心情學？屌唔係咁撚柒下化

無知都啱佢

佢除左貶低左樹仁中文系，依家要加埋偽心理學

其實佢好恨做無知師奶仔

我覺得佢貶低埋女人
原來依家受人推舉嘅港女係咁嘅質素

似人格障礙 histrionic 嗰隻

大作家同偷食樹仁仔又一齊上黎負評啦？

可唔可以係偽麻甩系女子

佢算唔算一嘢挑起真心理學巴絲嘅怒火

真係笑撚死我
如果係DSM有講過九型人格既話
（唔撚知咩係DSM?google下啦）
我同佢講sorry又點話

睇下DSM-6 搵唔搵到case 可以幫到下佢

諗諗下都係唔似 佢太蠢
佢都係ID
Intellectual Disability

秒殺心理學KOL

Details

屌，
大作家本書唔係俾出版社賞識幫佢出書㗎？
係自己俾錢印㗎？

我都諗住擺個post d 嘢上IG叫間鋪幫我印黎派街坊

個所謂見面會只係咁嘅料子

下即係點呀 ？
自資嫁？係咪限量出30本個啲？

俾錢買鄺仔啲書都唔買佢嗰啲啦

資助你

又多樣野柒
期待條仔偷食爆料

點解佢真係柒事無底洞^_^

唔怪得剩係賣一日 仲要預購
費事引得太多 賣唔出

佢係咪屬於語錄作家

我又去問價先

見到大作家攬住樹仁細眼仔當寶，我覺得件事好撚犯賤

得喇得喇
個女仔咁慘 你仲幫手推post
冇興趣睇你就出返去啦 冇你嘅事喇

哦 咁難怪預購！
圍一圍數先訂

睇個垃圾中文系打既文，咁不如睇我個fd 葵倩鈴打既文 質素差幾皮野
喂喂個個心理學大師不如你拜訪下人地點打文啦

又中文系又心理學但全部都廢撚到無倫

我真係唔識欣賞

證明巴打你好正常

條仔咁樣衰都竟然有女吼

大作家有無新笑料提供

樹仁真係點都冇辦法睇得上眼
嘢都唔會講

我淨係讀過developmental, clinical, psychoanalysis, social psy
冇讀過九型人格
係大眾書局啲書就見過
係咪睇過心靈雞湯都當讀心理學

根本就係一間ig網店做印刷技術 係買家喺ig 到揀幾個post 再叫條友幫手印成書仔咁就扮出書

又有心理學巴打上水

可以出本醜聞錄

細眼仔份工要番大陸工幹
之後

利申 有工作關係收到風

講多D啦喂

過多幾日係咪會瘋狂出post話唔捨得男朋友 好想跟埋去啊

條仔心諗終於甩難

佢依家返乜要返大陸

啱呀 特別港女到咁

以為有出版商睇中佢要佢寫
原來係廢過大學上莊出個啲刊物

個標題 邊忽著名
身邊好多人靜係識大大小妹

Too long didn’t read ，追到第三頁

請巴打必看佢假讀心理學
是我最愛的一章

大大小妹起碼有啲濕鳩圖睇下，呢個得堆濕鳩字
Btw follow左睇佢幾時會回應，咁快出到2

一邊follow一邊report

野雞大學教授

report咗而家睇唔到波腿gap

雖然我major 唔係psycho個邊
但係我有讀過2個sem既clinical pshyco
屌那媽 九型人格想笑死人咩
定係中文系有教過 用文言文教人睇「心理學」

Attendance cert 當讀左

讀左咁耐都係讀過MMPI, Big five, projective test etc
九型提都冇提過
利申Psy major

巴打唔好走

佢係有出過類似嘅post

所以兩個咪痴埋一齊

柒事太多 我自己都唔敢全部一次過睇哂

佢等緊我地唔再推 但我係唔會放棄

好想睇

長注呢個PO到佢收皮

大作家好撚勤力

x2 講乜我狙撚擊乜

幫手推推，睇唔過眼寫嘢寫到咁都可以自稱文字工作者

同意
我推

樹仁中文真係不能揸筆

推 大家唔好放棄

有新力軍

巴打點睇佢侮辱哂所有文字工作者

好開心 有人幫推

我相信係佢垃圾

又見巴打

真係每個cm 都有負皮
洗唔洗mon 到咁實

希望每次一google 條臭閪，就會見到哩個post

係，一個負皮 有時候就兩個 樹仁負皮情侶檔

出黎回應下啦！心理學專家

而家乜柒狗屎垃圾求其開個page 打d 19文就當正自己係作家
難為個班真係揸筆搵食既人

打一堆口語
毫無墨手既廢話文章話自己係作家
樹仁仔真係樹仁仔

推 臭雞

我諗唔關學校事嘅 有認真讀都未至於文筆咁差 係關佢個人事啫
佢啲文筆真係中文u嘅人都會寫到
打口語咋喎 仲要打埋啲阿媽係女人嘅嘢

我懷疑我老母寫得仲會好過佢
仲要吹噓自己有中文系學士學位

佢已經偷偷留下一個負皮

大作家ig出咗文喇！
一齊去支持下大作家啦

唔夠report添！
竟然仲用到

推！

果然諗住扮冇事繼續出文

但佢依家唔post靚樣靚腳
大作家你快啲post啦！
好想有得恥笑下你呀！

終於冇再hastag心理學

其實點解咁都叫文章
Fan piece個d都算 真係叫一篇野
但ig個d垃圾 求其搵個mk妹都打到啦
係到扮專家懶屎醒
中文系學士學位？學屎咋嘛？ 影衰哂

冇料真係唔好學人做乜9 kol 睇佢個款都係想舖路拍埋utube做埋beauty之後諗住有知名度就拍埋廣告做紅人嗰啲啦 定佢宜家都覺得自己紅 如果pkjenn面皮廿尺厚 依條女成千尺厚都有 好撚好笑 之前有人問佢做乜唔覆ig嘅dm 你正常答忙呀會盡力答依啲大路嘢咪算，條女夠膽死話：我唔收錢答已經好好人 佢到底係咪痴撚咗線以為自己係大明星答問題要收錢答？？？ 正宗cls公司

btw垃圾fanpiece content farm快啲執柒咗佢，好撚柒

Mon得好貼
唔知佢幾時返黎呢

好可惜大作家未夠level 俾痴線西狙擊

冇哂成抽hashtag

佢想人地叫佢麻甩女子㗎

我係唔會俾個post 停

終於玩返story 大作家

被狙擊到唔敢再tag

仲要第一次拍拖 搶仔 就做到專家

好心佢對網路文化唔熟就唔好講啦
我諗佢連登同高登點黎都唔知

我識啲樹仁畢業嘅枝筆好勁
真係得佢樹大有枯枝⋯

佢: 我唔上高登㗎

本身樹仁個感覺已經輸蝕，
再俾佢搞兩搞

再柒d
Treeu 中文系本身都有啲名氣但真係俾佢影衰曬

我以前未知有佢個時一直都覺得樹大中文係有啲名氣 點知

即係有人代筆啦？

大家去狙擊下佢新文啦

高質post 追到post 2第8頁咋, 爆多d料, 睇港女位仆街最開心
開3時, 叫復仇者連盟 3 : 無限筆戰

又講呀媽係女人
btw其實佢啲圖整得好撚醜
用美圖秀秀整嫁？

我都等緊更多料
期待收皮 邊間公司同佢合作就狙擊邊間

可能佢只係寫梗佢未搶人男朋友之前嘅心路歷程
太有自信

出po係咪即係睇死我地唔會狙擊佢

唔係個個都係咁嫁

如果有第3個post, 我會㗎

佢依家扮無自信 其實自戀到癲
應該寫返篇
港女切忌有自信俾佢睇
學下乜野叫寫字

我冇自稱過KOL

又多張素材

係我公司逼我嫁
我只係想寫字唔想紅嫁

絲打呢張圖
見到佢輕鬆三個post都係影佢自己

張圖冇記錯係2016
個陣已經簽咗公司？

紙晴唔洗理連登仔講咩架
你係我心目中都好叻架！
我想睇返你既自拍啊

個個cm都負皮唔攰ga咩

大家推慢咗

咁多時間mon post不如諗下點增值下自己先啦
一啲文墨都無點做文字工作者
如果你覺得我哋講得唔啱咪寫返篇深度文塞住我哋把口囉 等緊你㗎

佢識咁諗啲文筆一早進步咗啦
有時諗 佢咁耐都未收皮其中一個原因係佢有班忠實mk讀者
我都分唔到佢定佢啲fans on9啲

笑到仆街
呀KOL 出黎回應下連登仔嘅指控呀嘛 定係諗唔到點駁

我唔想做KOL

我都想睇 少左樣樂趣

𥄫得仲緊過我

好忙

邊到敢呀佢

垃圾睇垃圾

佢扮清高 扮大方唔"計較"

大家開左ig未

不能只有我看到

推到變第二個大佬b

駁唔到就淨係識匿埋係祥華邨負皮
唔知大作家返到公司啲同事點睇佢呢

其實我係佢點面對班同事
本身學歷唔高 寫野唔好
以為有心理學課程同幸福打飛機
點知一個係虧一個係搶返黎

原來沒有 從來都沒有

Pish

當psychoanalysis都比人話緊唔科學,九型人格就更不值一提
九型人格只係網上心測level

所以依家佢無hashtag 心理學

拍一個次拖咁大把？ 學人寫幸福野
咁我都同中文and心理學打個飛機先#
各位我開個心理學ig 得閒會post下同心理學打飛機既幸福史比大家聽

中文系興用psychoanalysis好似係

讀咗一堂九型人格= #心理學
我哋讀咗十幾年中文都可以hashtag 自己 #資深作家 #中文 諗起都興奮

大作家又開始負皮

好心你啦 唔好做到咁肉酸好無

#數學家 #英國文學家

無知一問
中文系學psychoanalysis黎做咩?

最撚痴線係個個cm都追住黎俾腐皮 大作家凌晨三點都mon實個post呀 冇用㗎早啲瞓啦心理學家

到底有幾無知先可以讀完個濕鳩九型人格就話自己進修咗心理學相關課程 屌你我有多年做心理測驗嘅經驗 平時又睇下心靈雞湯 咁我可以係資深心理學研究者添啦 條友同個啲做清潔話自己係搞衛生嘅人冇分別 除咗on9都唔知點形容佢

屌 依排風頭火勢 大作家IG唔出新文 轉去fanpiece到出啲係TVB節目拎料嘅文
宜家仲要用fanpiece fb推返上年寫嘅舊文

點解一個人可以柒到咁
一係寫啲阿媽係女人嘅柒文
一係就上TVB/lihkg 抄曬啲嘢cap曬圖當自己寫

13小時前fanpiece fb出嘅post

大作家係TVB抄返嚟嘅post

屌 依排風頭火勢 大作家IG唔出新文 轉去fanpiece到出啲係TVB節目拎料嘅文
宜家仲要用fanpiece fb推返上年寫嘅舊文

點解一個人可以柒到咁
一係寫啲阿媽係女人嘅柒文
一係就上TVB/lihkg 抄曬啲嘢cap曬圖當自己寫

13小時前fanpiece fb出嘅post

入到去原來又係大作家喺TVB抄返嚟嘅post 仲要係上年抄嘅

唔係真係讀psycho
只係有d prof會係篇文搵一d線索，跟住套用少少psychoanalysis黎解讀作者咁寫既原因

連登力量！

明白了

呢單嘢正宗「殺敵三百自損三萬」, 為撚咗寫篇濕九嘢嘩眾取寵, 得罪連登仔慘過食屎

重點係估唔到佢嘅柒事多到咁
做人做到咁唔丟架嫁咩

大作家：我人紅是非多 唔紅點會咁多人中傷我

醒啦柒頭

lm

推到條臭西收皮

臭閪張芷晴

push 要上返熱門

有無巴打整合開ig

原post追到黎呢到
第一次頁頁都會睇哂
未見過一個人啲柒野可以多到咁
辛苦絲打 其實做女人做到佢咁真係好唔要面
下下迫條仔娶佢 開口埋口都結婚結婚
好似啲飢渴女人咁求人屌佢
睇到都覺得條仔好大壓力 飛撚左佢啦

Pkjenn定佢面皮厚啲呢？

識少少心理學既話 講big 5都唔講九型人格啦
見到啲fd follow佢就想unfol班fd

大作家
你有你負皮 我有我推

人地中文系畢業架咋 撚識心理學咩
不過中文都唔係好咁解

好撚想佢收皮

係咪冇咗lovestoryhk 定我report咗先睇唔到
利申：用真身ig report 而家冇花生食

繼續舉報繼續舉報繼續舉報繼續舉報繼續舉報繼續舉報

柒樣

因為你report 咗 所以會hide 咗
唔緊要啦 反正大作家一有咩動靜 大家都會post上黎

堅決舉報 不雅照片 仇恨言論

仲負皮緊，大作家好忙

To kol: 你愈負皮我愈想推

Pish 等緊大作家出#心理學 #暗戀 #兩性技巧文

大力一推

睇KOL 幾時姣婆唔守得寡 又post 波gap圖腳圖

應該就嚟忍唔住up張露波露腿相: 「我好肥，我真係唔靚 」

絲打病撚咗 哩幾日靠大家

已經比人捉到曬佢啲套路
好低質 專登兜個圈搏人讚自己
Attention whore

放心啦
大作家避緊風頭先靜咗姐
遲下佢又出返黎柒嗰陣 絲打都會好返

推 大作家mon到好貼
好心去旅行就唔好掛住上連登啦

好期待大作家遲下幫台灣賣廣告介紹去台灣嘅景點阿！

大作家啲同事肯定喺哩幾日佢冇返工時笑柒佢

大作家： 人會變！以前唔好唔代表依加都唔好！

仲要野雞學院

乜hashtag 都冇哂，費時俾人話佢特登 remove #心理學

佢有讀保險狗心理銷售

冇停過

有時有兩個，唔知係咪佢條仔

我要點先可以得到大作家哩啲回應？教我中文ok?

佢男朋友又真係幾好。。。。。。。。。。胃口嘅 咩都放得入口
總結 兩個都仆街 好襯

拍一次拖嘅愛情專家

巴打好有心 條臭閪冇貨賣

絲打記住定時定侯入嚟一齊笑吓佢

最估唔到原來有咁多人有cap低佢啲柒嘢

點解上唔返

我本身整緊，不過突然中咗流感
所以冇整到

兩件垃圾係唔可以分開㗎
遺害人間點算

"其實連登雖然使用量已經超越高登"
中一程度

會懷疑佢哋智商

1001再開3

樹仁數一數二

我都係

我都係揀哩兩個

條八婆仲未開返fb

「去完台灣肥咗好多，腳又粗又包包面，點算 」

見過一個樹仁中文系開page寫文，同紙情d"文風"一擔擔。佢仲學人做老師教中文，跟住基準試fail埋
有次忍唔撚住捉哂佢d錯處，然後比佢block左
樹仁中文系究竟搞乜

睇壞眼，要小心

咁又唔好咁講，阿大作家話樹仁d教授好好人㗎，教得好好添

lifestyle private咗
定我俾人block9咗
我想食花生呀

推返上熱門

除左抵死之外都諗唔到有咩好多
搶人男朋友真係好撚缺德
如果他朝一日佢地兩個散左我實係雍盛慶祝

搶人男朋友仲好意思教人點拍拖 笑死唔笑死

好撚on9 想show off自己好識字寫褦襶 又唔知係幾唔common 咁好心佢就係後面括住正字啦 俾人插唔配中文系就以為寫個難字就好有修養？
柒係柒在你個人啊大作家
讀過中學寫返句正常句子先學人寫正字啦

仲有人係咁 ？
無辜嘅樹仁中文同學仔俾佢地害死了

Private

巴打係第一代張芷晴狙撃手

呢條8婆仲衰過隔離比人鬧左10個post個pkjenn

傻閪冇blur 到條仔

其實佢男朋友個樣經過呢個post 一早通曬天啦 所以大作家無blur

其實本身要搵佢條仔個樣真係唔難
呢啲人一定follow返自己條仔個ig 然後再係facebook到搵返佢條仔個名 就好易搵到

可惜當時冇乜人知

不過哩條臭閪冇pkjenn出名，所以冇俾痴線西狙擊

如果我嗰陣睇到，一定會推到條女仆街

咁又係 想睇著名kol瘋狂帶綠帽

唔緊要既 條女遲早都仆街
Btw條傻閪又開始mon住個post

垃圾傻閪條仔遲早又會為第二個而飛起你 我係你就盡早跳船

唔會嫁 我地plan緊結婚嫁喇
準奶奶仲話我好斯文添

大作家寫完港女長期A嘅原因之後會唔會寫返篇點解另一半會瘋狂出軌嘅原因啊
你對另一半出軌一定有好多見解㗎喎 快啲share比我哩啲小粉絲知啦

讀中文其中一樣要學嘅嘢就係要學點樣寫出黎簡單令人易明
真係樹大出身嘅大作家先要專登用難字show off

所以先話佢on9
真係港女臭西格係有得睇
俾人話佢唔寫得以為有唔common嘅字去顯示自己有文化 其實

佢話要用啲手段
好想知道係咩手段
期待佢寫「等」有女嘅仔上釣的十個手段 實好好睇

大作家：另一半會出軌都係因為你唔夠好 唔夠爭氣 所以先會俾人有位入
所以我搶到個男朋友唔係我嘅錯 只係你唔夠好唔夠爭氣

Facebook對白cap圖王都出埋post
紙晴今次想唔紅都難

重點係post咗上去都係好少like無人討論
無人識你啊大作家 仲要無人幫你護航 你口中嗰班真心fans呢

1: 佢拍一次拖就扮愛情專家（搶人條仔）咁又真係幾專家既,咁高深既招數 唔係個個學到
2: 學完half day 狗型人格（扮真 · 心理學）
3: 胸無點墨 扮大 · 作家（講野一舊舊，似足佢老豆 ）
4: 依期講都無好講 出到無野好出 ，拎人既圖 打幾句caption （樹仁無教你引用人地既source要打出處架？大學生，大作家 ）
5: 你打返日常所見所聞都無咁嬲，愛情唔岩你

巴絲們有錯請指教

幾時先肯收手 #唔識心理學既醫學院學生

假如ig有dislike
唔知邊個會比較多呢

可能同屆同學好撚support佢呢

唔夠詳盡！
大把柒嘢佢都漏咗

On9寫個冇人識既正字以為自己好勁 喺嘢哋嘅個d又唔打？
打個陣肯定上google check清楚哂再copy and paste啦以為冇人知？
大作家仲會諗住: 呢個字咁難肯定有人留言問咩字 到時我再答佢呢個係正字 可以突顯自己既中文有幾高端

開左ig狙擊佢未呀？好想follow

完全同我諗嘅一樣
寫返好正常句子先啦

差 fanpiece 未有post炸

係囉
無重點講佢心理學同我無叫自己做KOL

好歡迎大家拎個post 啲嘢開ig follow 小妹妹

有冇女仔默默地"等"佢男朋友

個標題同內容都好有大作家影子

屌，又唔抄足

全中 小妹妹就覺得佢好叻㗎呢

我比大作家block左 佢冇改名架

定係report 左俾ig自動hide？

我今朝以為佢俾人del左page 仲等我勁興奮
點知只係我report佢 ig會幫我block佢

應該係我有留cm話佢搶人條仔憑咩出呢d post

去fb
貼link 貼圖

我之前都俾佢block 左個飛卜

點解佢唔覆你話自己係默默咁等

著波鞋著得好斯文

送俾我都唔要 等乜春

大作家當係寶
但當大作家係寶更痴線

幾靚。。。

你個名

大作家幾時教埋準奶奶中文啊
準奶奶嘅中文差咁啲喎

可以一齊讀夜校 反正大作家要重新讀過書

我唔似個啲戰鬥格港女浪費錢買咁多鞋
所以屋企得波鞋 係咪好賢淑啊

我有幫準奶奶分析佢係邊種九形人格嫁

可唔可以分析埋準奶奶同準老爺嘅感情

大作家又開始mon post負皮喇
其實你負皮我地都唔會停嫁 慳返啲力水時間mon住你條仔好過啦

原來仲上咗半日中國命理 有冇cert啊今次

有時係需要啲手段

作家咁撚得閒每個reply都腐皮

睇黎已經接觸埋中國神學

#生肖運程 #八卦風水

大作家識唔識睇羅庚 不如做風水kol屌打玲玲

都唔知係咪睇完幾集蘇民峰就話自己識
憑佢話識心理學的故事睇黎

講到口都臭 其實個恨嫁timeline 應該爭左好多張圖

我由細到大都睇都市閒情 咁我咪好博學多才

無啦啦話要娶我

點解錫就ok拖手就唔得
又話唔可以做男朋友 好撚亂

梗係曖昧好耐，細眼仔都未飛以前條女

你可以加好多hashtag

Post1嗰陣都爆過料話條女趁條仔病送上門 不過人地未分手㗎
估唔到搵到reference

肯定係俾佢用啲手段就等到個時

呢啲叫”等” 你識咩

可以用哩種方式出文

好高深呀

條仔俾其他女仔約出去睇戲個陣唔知又係咪咁俾人「等」呢

好好奇男朋友寫嘅post會唔會係大作家代筆
好似老泥m咁成日扮偽生出post

屌自己寫自己豬樣好得意咁撚厚面皮？

扮乜鳩 細眼仔個陣未同個ex分手個陣都搞呢搞路啦
睇戲個陣扮到明食撚左佢 曖乜撚野昧 跟本就合理化自己偷食 仲好意思講到係分完手先搞曖昧

不過如果真係佢條仔自己寫
曖昧最正嘅地方竟然係未做女朋友可以抽水
淨係睇呢句都覺得佢條仔係會搵sp個種人
屌完唔洗上身

呢個真係好仆街 咁都好同ex比較
係唔係因為條仔搶返黎冇安全感呀傻閪

三萬蚊都唔洗比既自來雞

分分鐘大作家都只係其中一個

真係好難講依家有無flirt其他人
狗改不了吃屎

嗱 大作家話佢定左性架啦

不過細眼仔可能同個個女仔都話會娶佢

真係改不了就娶大作家啦
兩舊屎一齊過世

好似啲mk仔話會愛你一世咁

可能又真係得大作家咁賢淑忍到佢偷食而又唔出聲呢

真 抽水又得 拖手又不了 條仔究竟做乜9

因為一出聲佢就會連唯一要佢嘅仔都無埋

第一次見又扯曬旗 咁你估到條仔係做乜啦

睇到細眼仔叫大作家呀b我覺得好核突

點解居屋樹仁仔都咁多女食 雖然係大作家嘅質素

我覺得佢啲趣味好低級
乜冇雀又出水 膠都費事俾

如果大作家結婚肯定又講足三年

大作家你知唔知條仔偷食？

仲要條女問我可唔可以拖住你 咩玩法

上面都有巴打話肯屌嘅 不過佢把聲呻吟真係屌出聲

下佢自己寫字？
佢唔係以為好靚呀手字

啲字寫到打風咁

成世做愛情kol

冇人吼係要主動啲拖男仔隻手
拖晒錫埋都係等
我唔係小三㗎

屌求其搵個中二寫都屌打佢

以為係小學生寫嘅添

出聲之後下一個又要由頭開始催婚
大作家呢幾年都攰嫁喇

痴線我改小學生功課啲字都整齊過佢

小學雞字咁 又唔係整齊喎
都唔知佢邊度嚟嘅自信

第一次見中文系嘅字咁唔端正。。。

好似啲mk妹係公園度寫個啲到此一遊 永不分離個啲

佢咁有機心梗係del左佢好過怕愈描愈黑啦

一定係未散所以先fing開大作家

真係好似

又有新文！
但wtf 學人寫劇評？ ？ ？ ？

Report

下面寫鋼鐵人
鐵甲奇俠或iron man都唔識打？

仲有 係 無補於事 定 無補於是？

又係同連登post勁似

無補於事

係咪上維基或百度抄個時唔小心copy錯
定俾佢個啲新加坡讀者睇

同埋想講 係佢之前已經勁多page做關於咩女友陪仔睇marvel個時應該點 街坊都睇過 佢又content farm?

鋼鐵人係大陸叫法 條臭西係咪大陸嚟

copy大陸content farm唔記得改返咋

同埋點會用潮文呢個term去講自己啲文啊
同自稱KOL有異曲同工之妙

係
會有人自己話自己篇野係潮文嫁咩

肯撚定睇百度抄野個時抄錯啦

大作家係咪連劇情撮要同影評都唔識分
九成九係左抄右抄跟手扮係自己寫

擺明 我心諗 影評？你以為你自己寫得出？

我睇到都笑咗 中文系

抄都唔撚識抄 作家喎

大作家點會唔識分 紙情咁叻點會寫唔出

佢咁叻 可唔可以寫篇評價搶仔行為嘅文 想睇

可能用拼音打字 又鋼鐵人 又事同是

哩對couple 低劣到唔應該生仔

又啱 應該對下一代好啲 就唔好帶佢黎

你估second low咁易拎嫁咩

等陣生個女又教個女要用手段等人地男朋友

過多幾年佢男朋友唔娶佢十成八都會用大肚去逼婚
要用少少手段等人埋佢單㗎嘛

拮穿個套
但似啦似啦 唔用大肚都會日提夜提 早啲生好啲
又或者會影啲嬰兒用品上story
佢咁撚柒 有乜做唔出

又要用啲核突雙眼皮膠紙 同教佢着波鞋好斯文

原來大作家得second low 果然樹大有枯枝

KOL大作家無post自己相好多日啦 佢一定好心癢 去台灣免費旅行影咗咁多相都唔post 得

輕輕一推 好文共賞

影完上ig問哩樣襯唔襯等生出嚟嘅bb
仲要利申 唔係我嘅b嚟

成個畫面出曬嚟

順便以為r到sponsor

鋼鐵人 好撚柒

成個上官茶荼咁樣
不過人哋都叫做出名過你啊大作家

生仔就教佢偷食

我都係爬完文先知

係時候徵求post 3 個名同簡介

已提交供 Facebook 審查
你已送出舉報。
See report status
封鎖紙情 Lovestoryhk
你無法查看或聯絡對方。

還原
已隱藏紙情 Lovestoryhk 的帖子
你不會在動態消息中看到紙情 Lovestoryhk 的帖子。

1001
等緊大作家出post 到時又有得笑

今日率先用劇評同鋼鐵人為大家頂住癮先
好想睇佢逼婚同不斷放自拍出黎然後話自己唔靚呀

佢真係好虛偽

推推推

真係一個正港女 我覺得數離地港女 佢真係數一數二 同十四巴條女有得揮 一樣咁難頂

哇我明明記得之前係有人係對白cap圖王呢個post度貼咗連登個post上去叫人睇 話咩唔係因為佢樣先攻擊佢 點解無咗個cm？？？

可能大作家report 咗 想扮可憐轉移視線
佢樣唔靚係事實 但追擊佢嘅主因係佢寫埋啲鳩文又成日扮曬嘢

屌咁賤 report到del咗cm

日日逼婚 痴撚線
又成日開post 吹奏自己
一邊話自己唔靚又肥 一邊狂post 相
司馬昭之心

佢都慣咗用「手段」 不意外

唔寫tvb 寫英皇女
我好撚憎聽到人話咩睇下背後付出 好似背後付出係免死金牌咁
大作家就係背後付出咗好多都係咁垃圾咁好心就認清自己level

好想再睇佢話唔靚但嘗試影胸自拍
個啲最撚值得恥笑 同埋曬學歷

佢嘅言下之意係咪想叫我哋唔好再話佢個樣
大作家mon咗咗耐post都睇唔到大家係話梗佢嘅行為同埋文筆咩
佢個second low點拎返嚟

見到佢就諗起樹仁個名俾佢整臭曬都有啲替樹仁唔抵

咩叫部分網民質疑整容反映劣根性
劣根性係指網民定個歌手

不 能 只 有 我 看 到

同埋說到底又想鬧網民無質素
屌臭港女搶仔好有質素？

其實你收皮未？
你望實個post 不斷負皮我地
又唔改變自己 你點撚做KOL架
垃圾撚
其實人地花蓮原住民見到你咁撚醜樣，有無笑鳩你

其實佢睇果d野好撚低質 睇tvb睇大陸節目 就寫一大堆廢話 唔撚見佢睇下外國片 睇下本土製作寫下評價？佢d評論同普通人睇完上fb講幾句有咩分別

講得好撚啱！！
專睇垃圾然後評價 仲要係無深度評價
不過佢本人都咁撚低質 真係佢唔會識寫啲乜
但睇佢寫乜同睇乜完全就知條女廢到

800了
fb個cm冇咗 sosad

好難唔令人覺得佢係tvb 打手
或者係佢無深度 淨係識得睇tvb 睇大陸節目

佢睇乜鳩都寫唔到啲咩出黎㗎啦

擺明無深度啦 要寫啲唔洗用腦或者抄連登先得

推推

講得好撚啱
唔知大作家幾時聽我建議死返入子宮度

哇屌啲狗公真係
有無諗過大作家係半點內涵都無

巴打下次小心啲

睇咗咁多文 佢篇篇文都係嘩眾取寵
仲要成日站在道德高地批評人
佢都係搶人男朋友咋 憑咩咁樣批評人
睇埋啲行文語言睇到佢真係當正自己兩性專家kol咁真係on99
轉過頭係下面覆人就話自己只係略抒拙見
又自大又虛偽

枝筆係大作家到佢想點寫都得 龍門任擺

各位請移玉步去留名
Post 3 已經準備好

請大家努力推post 3
希望可以上到熱門

咁快開3 ??

條八婆追得好貼

未爆又開3？

身邊好多女仔frd有上

睇壞腦
叫你啲fd唔好睇咁多